<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Мой блог</title>
    <link>Hope-hue.github.io/ru/</link>
      <atom:link href="Hope-hue.github.io/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Мой блог</description>
    <generator>Source Themes Academic (https://sourcethemes.com/academic/)</generator><language>ru</language><lastBuildDate>Thu, 04 Jun 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>/Hope-hue.github.io/images/icon_hu0b7a4cb9992c9ac0e91bd28ffd38dd00_9727_512x512_fill_lanczos_center_2.png</url>
      <title>Мой блог</title>
      <link>Hope-hue.github.io/ru/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Internal Project</title>
      <link>Hope-hue.github.io/ru/project/internal-project/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>Hope-hue.github.io/ru/project/internal-project/</guid>
      <description>&lt;p&gt;проект создания персонального сайта &amp;lsquo;** ЭТО САЙТ **&#39;:D, слайды будут добавлены как можно скорее:) &amp;hellip;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Math-Modeling Project</title>
      <link>Hope-hue.github.io/ru/project/external-project/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>Hope-hue.github.io/ru/project/external-project/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Групповой проект по математической модели&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ИИ</title>
      <link>Hope-hue.github.io/ru/publication/ai/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jun 2020 13:37:51 +0300</pubDate>
      <guid>Hope-hue.github.io/ru/publication/ai/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Положительное использование ИИ для Компьютерной безопасности
Биометрические логины все чаще используются для создания безопасных логинов путем сканирования отпечатков пальцев, сетчатки или отпечатков ладоней. Это может использоваться отдельно или в сочетании с паролем и уже используется в большинстве новых смартфонов. Крупные компании стали жертвами нарушений безопасности, которые скомпрометировали адреса электронной почты, личную информацию и пароли. Эксперты по Компьютерной безопасности неоднократно повторяли, что пароли чрезвычайно уязвимы для хакерских атак, компрометации личной информации, информации о кредитных картах и номеров социального страхования. Это все причины, по которым биометрические логины являются положительным вкладом ИИ в Компьютерной безопасности.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ИИ также можно использовать для обнаружения угроз и других потенциально опасных действий. Обычные системы просто не могут идти в ногу с огромным количеством вредоносных программ, которые создаются каждый месяц, поэтому это потенциальная область для ИИ, чтобы вмешаться и решить эту проблему. Компании по Компьютерной безопасности обучают системы искусственного интеллекта обнаруживать вирусы и вредоносное ПО, используя сложные алгоритмы, чтобы искусственный интеллект мог затем запустить распознавание образов в программном обеспечении. Системы ИИ могут быть обучены распознавать даже самые незначительные действия атак вымогателей и вредоносных программ, прежде чем они попадут в систему, а затем изолировать их от этой системы. Они также могут использовать функции прогнозирования, которые превосходят скорость традиционных подходов.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Системы, работающие на ИИ, раскрывают потенциал для обработки естественного языка, которая автоматически собирает информацию, просматривая статьи, новости и исследования по киберугрозам. Эта информация может дать представление об аномалиях, кибератаках и стратегиях предотвращения. Это позволяет компаниям, занимающимся  Компьютерной безопасностью., оставаться в курсе последних рисков и сроков, а также разрабатывать гибкие стратегии для защиты организаций.
Системы ИИ также могут использоваться в ситуациях многофакторной аутентификации для предоставления доступа своим пользователям. Различные пользователи компании имеют разные уровни привилегий аутентификации, которые также зависят от места, откуда они получают доступ к данным. При использовании AI структура аутентификации может быть намного более динамичной и в режиме реального времени, и она может изменять привилегии доступа в зависимости от сети и местоположения пользователя. Многофакторная проверка подлинности собирает информацию о пользователях, чтобы понять поведение этого человека и определить права доступа пользователя.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Чтобы использовать ИИ в полном объеме, важно, чтобы он был реализован правильными фирмами по кибербезопасности, знакомыми с его функционированием. В то время как в прошлом атаки вредоносного ПО могли происходить, не оставляя никаких указаний на то, какую уязвимость он использовал, ИИ может вмешаться, чтобы защитить фирмы, занимающиеся кибербезопасностью, и их клиентов от атак, даже если совершаются многочисленные квалифицированные атаки.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
